發現左控制時間既方法

原來係個鐘既後面有個制
扭一扭就可以改變時間

感謝
下次帶定個鐘
見到靚女即刻整停時間

控制完有冇變醒咗？

拎走電池玩時間停頓

有呀